有無巴打轉玩Gods Unchained

杯完Blizzard發掘到新game
有興趣一齊玩嘅留下言

推下

有無教學

有玩 係咁輸 對到d人勁高lvl

推

係幾好玩 但beta未add到fd?

未